{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006624",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "힛미업"
    },
    "text": "こんにちは。ヒッミアップです。 ヒットミーアップでは様々なメニューを提供しています。 メニューの価格は以下の通りです。 フィナンシーは3,000ウォンで、バナナプリンは4,000ウォン、バターバーは4,000ウォン、クルンジ(バニラアイスクリーム)は5,500ウォン、バスクチーズケーキは6,500ウォンです。 ドリンクメニューとしては、アメリカーノが4,500ウォン、カフェラテが5,000ウォン、アインシュペナーが5,500ウォン、アーモンドラテが5,500ウォン、チョコラテが5,000ウォン、ライムエードが5,500ウォン、パンキンティーが5,000ウォン、シナモンロールが4,000ウォンです。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒットミーアップではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "フィナンシェ、バナナプリン、バターバー、クルンジ、バスクチーズケーキのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナプリンの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナプリンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バターバーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルンジ(バニラアイスクリーム)の価格はいくらですか？",
            "answer": "クルンジは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、アインシュペナー、アーモンドラテ、チョコラテ、ライムエード、パンキンティー、シナモンロールがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライムエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ライムエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パンキンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "パンキンティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンロールの価格はいくらですか？",
            "answer": "シナモンロールは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 464
    }
}